香港人就只差呢一步就贏...

各位，呢個post有三個要點。第一，想回顧一下今日發夢嘅事，想俾戰術建議。第二，係想分享今日做文宣時一個男人分享嘅建議。第三，希望俾建議解決各媒體上遊行時發生嘅風向問題。係會有啲長嘅個post，但P牌仔唔可以出咁多post，唯有辛苦大家。

一，今日好遺憾又有唔少手足被捕...仲要爆眼，班狗總有一日會後悔同被追究，所以睇下邊個笑到最後戰術上而言，今日我所見係同之前又有少少唔同。勇武方面，更短兵相接，再有反擊嘅狼煙。狗方面，更快更狠更無恥。今日睇片，清楚見到手足有向落單狗還拖，打到佢又跪又仆，實在係大快人心。
但更重要嘅係，各位撤退時嘅方法非常有用。我搵到片再加，但總之汽油彈同出煙係好有用，班狗即時退後幾步唔敢上。我想指出一樣野，你係人佢都係人，你會驚佢都會驚，佢有裝都唔係大哂。攻心為上，我地驚狗源自驚被人搭，即係話有辦法降低被捕可能性我地就有空間反擊。暫時所見，狗會驚只有一個原因，人數不足。但我地要增加有利因素，就係令佢唔知我地做緊咩。方法我暫時有兩種，一係切斷狗嘅視覺，二係伏兵。要做到第一種，臨陣對決撤退時適宜用煙，排陣時則應該建高障礙物。我地搵唔到所有鬼，見唔到佢點包圍都驚；掉返轉佢地衝個陣見唔到我地一樣會驚。第二種係伏兵，大家似乎睇得三國演義少，但假若你有睇過，你就會見到甚少戰役係正面開拖，用火用水係常見，但更常見係誘敵前進然後什麼一路人馬舉起戰旗突然從旁殺出，嚇到對面掉裝掉物資之類咁樣。當然係香港無得係樹林伏兵，但有的是舊樓、工廈同商廈。點安排伏兵需要再統籌，但呢刻值得大家俾意見睇下有無用。（另外加多個好有意思嘅post，都有關嘅：速龍突擊就全世界向後跑？？？- 分享自 LIHKG 討論區

二，今日做文宣有位男仕走過黎分享佢嘅諗法，我覺得都值得反思嘅。佢話係咪應該考慮專注係兩個選戰，每星期都惡鬥一次損兵折將之餘唔會逼到政府做任何野，更加唔會令地區遊離選民支持。我再諗一諗，覺得都可以將之後嘅抗爭進入社區。對抗建制唔可能單靠社會事件去推動或者叫口號令人支持你，一定要站在c9、老人角度諗。你肯係11月選戰前嘅呢3個月多搞活動，例如健檢、嘉年華、晚宴，自然有可能增加同陣線嘅候選人嘅曝光率同令呢班遊離份子歸向你，贏左的話更加可以日日用社區資源繼續宣傳5大訴求。始終大家要知道，不斷係街上抗爭唔會改變好多深藍廢老，需要嘅係入區用時間轉化，呢3個月贏左區選就有更大話語權，我印象中18區嘅主席都係建制...唔贏佢地點打落去呢...

三，連登係遊行嘅時候有大量風向post出現，我懇請同跪求各位有心人唔好再post散水嘅消息。我出左好多次，睇過好多次無風無浪之下又話fc左有幾多狗黎緊又話無車無地鐵，所以懇求懇求懇求所有人唔好再係連登或者其他平台叫散水，請相信哨兵會俾到足夠資訊大家撤退路線，前線會擋到會救到人。各平台係遍地開花嘅過程唔需要散水post，需要嘅係撤離路線通知，戰情update呢啲重要post，當所有人都緊守呢個諗法，我地唔會俾人搞亂。重申，我地需要團結一致，堅守3不原則，緊守5大訴求，重奪18區議席。

推

一定要繼續拋磚引玉

要贏

空氣推

繼續推

612 721 805 811 821

唔同意都唔介意，但一定要討論

伏兵一定要搞

推呀

免費補習班諗唔諗得過

我家中有仲一本三國演義同三十六計

more

有多餘既飯卷派比老人家

Pish

幫你輕輕一推！

我建議長期派學生關愛老人家，可以滿足義工服務時數，又可以改變佢地

成立一個tg group 專搞民建聯

狠狠地推

打狗已成趨勢，可以升級伏兵技能點，香港咁多高樓大廈

612

721

805

要知道廢藍想要啲咩 滿足佢地令佢地變黃
玩心理戰

811

821

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。港共根本一步一步謀殺緊香港人。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撒監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
機場就係港共春袋
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，叫叫口號拍拍手散水就可以？
然後再俾人捉幾十人去審？
經濟唔肯犧牲，時間唔肯犧牲，
旅客都唔可以犧牲。
咁只好犧牲我地年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？

Push

播國歌吸引佢，跟著同佢識林鄭點賣國

緊守5大訴求

我見外國示威
D警好似唔係好怕火
其實火魔法會唔會好快就冇效?

如果多啲文宣落區做野，除左派野宣傳活動/五大訴求，9月開始要加埋選舉嘅文宣，例如：教d 廢老投票/點解要投票/唔好投建制...等等，教育下班廢老同游離份子

自己社區自己救！！
做得幾多得幾多！！

同時做
MULTITASKING

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

機場係春袋，要諗一諗點搞

議席嗰part唔認同

認真要贏一定要逼到10.1前搞掂

香港人堅持唔到咁耐，依家都係靠前線每個禮拜出去被打先keep到場運動

一平靜，場運動就完

廢post 再勇猛都無用，打唔到要害，好打過李小龍都無撚用，咪再自high 火魔法，打畜聾，你越打得佢地狠，俾人捉到嘅手足就受更多嘅苦，同埋唔好乘機出黎拉票。

push

幫手推！

推俾所有手足睇

推講得好撚啱

真

721 811

今日勇氣大大提升

冇攻擊力
伏咩兵

exactly

有無睇直播，因為打狗先救到手足

同意

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

老實同你講 做咁多野 都無用
我地可以做既 就係
去領事館
美國又好 英國又好 印度又好 去曬咁多個國家
幫唔幫我地都好 求左先
我地要面對既現實係 我地自己 係救唔到自己架

輕輕一推

叫AOC班村民做伏兵

水泥洗衣機

um...但我眼見香港d狗垃圾筒起火都要call消防

中後排可唔可以企開D啊，塞死前線啦。僅記不被捕為第一大原則。唔好對峙！

g持

但搞過，無咩用

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

阻視線同伏擊有諗法

無認真搞過 無真係call曬所有人搞過
信我 搵日搞一次

議席個part係有啲遲，但假若全盤都失算，議席係我地最後有優勢嘅地方

PUSH

睇到第二點第一行已經唔洗睇

泛民打手死全家

根本人地唔會理你，係你班香港人自撚私平時唔留意國際時事先覺得自己俾人打到好撚慘，外國d 示威者一撚樣俾人咁打，咪發夢

有關阻視線
今日有位伯伯話有D細既藍色滅火筒賣 可以袋係袋 如果有幾個手足同時用係幾有效

啱聽，推

利申：係咪發夢？

你信？

點樣執行，你不如開個post 講

可唔可以引狗去深藍區放題 然後即刻走

你冷靜啲，我叫手足攻心為上，唔係隻抽到底
同埋我無拉票，只係想贏議席保住一條戰線

推多次戰術POST

弱智，投票有用使撚上街？

認真文 可推

我只同意大家裝備差距大，但唔係無攻擊力，只係缺空間動手

有救得一個得一個

五大訴求，絕一不可

我㩒到ac得返個位數

幫你推

同意將抗爭帶入選戰
前線係咁衝警署, 做遊行其實總有一日會變得好厭
如果將呢種街頭勇武抗爭, 變為搞鳩建制地區助選, 可能係一個出路

林鄭話大家都好攰, 請大家放下武力吖嘛。
Ok, 過去一星期818-823好和平啦係咪?
818你話我哋阻住條路 🤡 五大訴求提都冇提過。

咁過去呢個星期, 政權做咗咩嘢呢?

1）國泰炒地勤機師空姐, 逼令高層辭職, 警告工餘時間集會同post嘢社交媒體就係違規

2）機管局申請禁制令, 限制市民進入機場

3）港鐵申請禁制令, 突然short notice關閉半條觀塘線同葵芳站, 隨時飛站

4) 港鐵加裝cctv, 直駁警署

4） 港人返大陸過境被截查, 有冇參與示威都被截查恐嚇

5） 英國領事館職員遭行政拘留, 杳無音訊十日

6） 教育局“提醒”教師對學生示威問題要扮唔知

7） 律政司要求實習律師解釋網上言論

8） 銀行, 地產商, 四大會計師樓好似撳掣舉手咁, 紛紛表忠誠, 開始清算有參與示威嘅員工

9) 黑警被揭發侮辱被補女示威者

10) 監警會副主席張華峰公然話警察就係要執法無後顧之憂, 而林鄭話監警會係行之有效嘅機制

林鄭話想搞對話平台共謀出路，你信唔信？
順帶一提, 今日又催淚彈又射爆眼了。

香港人，今次真係冇得再輸了。

#手動share
#轉發再轉發

各自做都可以呀，唔一定只做一樣嘅

有冇人知啲無人機係自己友定班狗架
如果係班狗嘅話樓主第一個point應該好難做到

心態問題
肯還拖得前排十幾二十個
老老實實唔洗多
1000-2000肯衝 班狗含硬撚

agree

蛇齋餅糉我地永遠唔夠民建聯黎

推 必須要反擊救人 唔可以齋跑

香港人加油啊

冇咁既覺悟就唔好上最前線

總知點都唔割

真呀，企開d重要嘅，50米左右嘅距離我覺得應該要有，方便前線大幅退後

要齊上齊落

狗有航拍，伏兵有得諗

多謝g持

想幫你推但我只係一個p牌仔

推！

唔係呀手足...你知唔知有好多獨立候選人架...北角已經有

對敵人仁慈=對自己殘忍

民建聯開始洗樓，BTW唔知係咪我對佢哋有偏見，覺得佢哋拍門好滋擾，應該加大民建聯支持黑警放TG，支持黑警捉街坊，支持黑警亂打人，支持黑警放生黑社會斬人，呢d宣傳

一定要有現場軍師

所以要組隊搞9佢

推爆佢

引起國際注意好重要，從來政治就係個人利益最大化，你有辨法令國際留意到幫你嘅benefit>cost，自然會有人出手

推俾前線手足參考

幫

friendly remind

小心中記者
奶共01今日即出post屌鳩

推有用post

第二點可以嘗試
不過個個禮拜都岀其實係要keep住輿論
香港人幾咁善忘大家都知嫁啦
當然我都唔想班手足俾狗拉
要靠大家諗個兩全其美嘅方法出嚟

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

假若前線覺得可行，自然會試，我地呢啲軍師盡量出謀獻策喇

.终於見到有兄弟同我一樣林法

個問題係其實可以唔洗打
set完road block就走得

唔信條八婆

排陣方面，我覺得鐵馬擺地下會好d。
三角推開少少狗就衝到出黎
不規則擺地下佢跳過去又唔係，踩上去又唔係

more，邊區？

Push，幫你推

推 要落地入區

深水埗好多老人家連蛇齋餅同惜食堂都唔識攞去食二手飯
黑衫社會福利處有無得諗（服務對象不包括支那人）

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

pushhhh

p牌仔推啊

唔好迷戀議席

講得好岩呀，依家邊個敢得罪中國？英國連大使館職員俾人捉左都唔敢出聲，你覺得邊個仲會同中共d 錢作對？ 而且幫你班示威者會得到咩好處？中國講聲落落1000億美金訂單買波音飛機嘅話，侵侵扮狗都仲得。少少事就覺得自己好大件事咁，就算64天安門，國際唔知？知道又點？當時中國咁垃圾佢地都唔敢郁，何況今日？醒下啦，再發夢就輸撚緊。

我唔係想指出投票作用大過上街，而係選戰就到，唔可以由得建制係區入面大力宣傳我地點衰點衰，然後我地淨係遊行

幫你推下咁

切斷狗既視線方面,後排大家用雷射筆閃光燈keep住照有冇得諗?要夠多

要贏，就要還拖

一方面遊行，一方面日日落區宣傳我地係正義之師

不信八婆

哩個掂

Be humble Be polite Stay Calm

誘敵深入再加伏兵我覺得行得通

多謝樓主，建議幾好。

有人話唔搞嘉年華

何不將嘉年華模式當係一種宣傳

令到街坊感受我地既愛？

而唔係自已圍威喂既活動？

有用po 推
612 721 811

可以討論！

pish

um...呢層我唔肯定，但必要時我諗可以叫記者收無人機?同埋真係衝突嘅時候，邊有記者得閒玩無人機影，係都影手兄力抗班狗

伏兵支持，但組織係一個問題，出一隊伏兵要有一個主陣比伏兵衰左回防。
但前題係你要知狗佈陣個台面圖，三國孔明同司馬2打既戰爭可以係伏中有伏，我指係蜀軍扮中魏軍伏敗退，撤走糧倉，再伏兵火攻有魏軍駐守既糧倉，因為糧倉蜀軍已經倒哂油。 不過最後係落雨救番魏軍。

你明啦 撤 油 火攻。

呢篇文幾高質，用煙做迷惑， 幫推但我p 牌Like ng到。Sor

老人家係要人同佢傾計，派卷唔會影響到佢咩
最好媽媽級 派卷加傾計
同佢講政治野冇用，只要佢覺得你幫到手鐘意你，唔理你係邊一派佢都會投你

所以要增加有利因素令前線肯反擊

good

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推

但行動一定要好隱密
你一個風聲漏左 成隊比人包住就擒

成日都話機場，去咗幾次，咪一樣效果都冇，而家係要諗新方法，唔係loop機場

Agree

但香港人勝在錢多，我諗鬥得過嘅

屌你老母講到最後又係選舉
一個DQ已經收你皮啦
建制內改革可行就唔使走上街頭啦

而家就係禮崩樂壞所以先要光復香港
仲同我講選舉有用? 收皮啦

我可以幫啲俾老豆老母cut生活費嘅學生

推
唔好忽略選舉

勁有興趣做伏兵打狗

tui

係人多+環境因素有利之下，一定要盡救

打狗 救人

扼

打狗！救人！

核彈都唔割
並唔係一句口號
而係一種信念
相信兄弟爬山 各有各做
點都支持你

好多人full gear但係走得好撚快
如果心態未ready真係唔好企前
前排一走後排就走得仲快

又唔係嘅，互相都攻心之下，對方暫時手段更低髒，所以會令前線怕係無可奈何

兩樣都要做 不能只專注選戰
會失去國際關注
只搞嘉年華健檢 外國人心諗jm9
抖陣好 不能停

唔緊要，一齊努力，我都係p仔

唔明

5大訴求幾時有講過11月區選

都係架，遮陣其實好適合掩護手足行動

呢個兩個月前仲有用
而家已經變唔切，講緊警察已經用山埃催淚彈炸民居都唔識醒既藍絲係無哂爭取價值
你穩固黃派軍心，然後不停催淚彈光復18區炸醒班淺藍仲有用

見到你個名想笑

我意思係問，你係咪打漏左野？

建議開發陷阱技能樹

好文必推
但我係P牌

制高都好重要，但我未諗到點制高最好，手足不妨分享下

第一點同意
第二點，制度內既事，可以無視。但社區工作可以繼續，仲要落力做
我地要做既準備，係令更多人準備好

伏兵

所以要行動喇係社區...

埋伏好有得諗

反擊

um...我個人係同意，但真係要有好強嘅哨兵支援

01 88

伏兵都好，不過要小心搵定退路。伏兵自己要背哂幾個出入口

要國際組織求助
將港共同阿薩德畫上等號
想幫美軍帶路嘅就快啲幫手

[敘利亞翻版 山埃毒氣襲擊]一人一信向禁止化學武器組織求助

同意，希望推到有用嘅意見俾有能之士參考

推!

重奪18區議席

血債票償呀？

屌你老母

【極緊急！只剩最後兩日半！】

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

簽名＞等電郵＞確認簽名＞叫朋友簽

啱呀

假若keep住野貓式戰術的話都要等狗出現先走，玩殘佢

其實真，最好封埋行人路，成日漏左條行人路

我覺得好多係因為佢地接觸緊假新聞同資訊

同意...

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

我想分享少少：
係megabox約5點啲人話有狗黎緊 講得非常慌張
係咁叫人快啲走 啲人未知情況已經比自已友嚇到雞飛狗走
而我走既時候係狗毛都見唔到條

明白大家好驚 但唔好先自己嚇自己
再呼籲冷靜疏散

唔係迷戀，我都等緊攬炒，但假若呢一日無咁快黎，我地都要保住議會戰線嘅優勢先
無理由由得建制搶哂地區資源

佢哋身上裝備係唔敢掂到火

Point 2,3 有啲鬼。不嬲都話搞嘉年華會搞散中間偏左意志。point 3, 今日前都認同，但經過今日見狗識多路包抄，加快行軍速度，有機會伏兵比人反伏。

所以就要食催淚彈震撼教育
食完都覺得狗無問題就放棄得

事後孔明
幫推吓

咁你覺得要點做

我唔肯定對家嘅反光貼紙嘅能力去到邊，但我諗係時候要升級下

提早三罷

多謝手足支持

呢刻隨左學件健碩電競妹
RispyLauLau咁講
向警犬扔易燃液體前線
已經無任何方法對抗黑警

好多謝您將我心聲講出

「但總之汽油彈同出煙係好有用，班狗即時退後幾步唔敢上」

係我今日睇live親眼目睹
您驚佢到驚
今日勇武手足好厲害 為保護已經被捉既手足 番轉頭幫手
好欣賞！！

再加油各位

廢推

打狗，救人

我做文宣最大嘅感悟係，你贏到自己人掌聲無用，贏埋對面掌聲先有意思

關於第一點
飲酒絕對同意好有用 今日條片絕對係最好例子
煙我有啲保留
我地無攻擊力 例如未普及飲酒
就算我地用煙都好 因為班狗唔驚我地 佢地知我地都係退緊 所以煙只會擋自己友視線唔知啲狗係邊
除非有共識打狗 一齊留係煙後面or後面準備好飲酒
唔係嘅唔贊成出煙

會唔會呢個時候佢地最冇防備可以突襲救人🤔🤔

唔緊要
手足你係咪都係三國迷

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

樓主
千祈唔好氣球入火水拎去dum
咁樣加埋燃燒彈好大殺傷力
好易TK

火燒上方谷

推 伏兵有得諗

如果咁樣set埋伏
多數要有大台指揮
講緊古代都係訓練過嘅士兵
唔通個個帶兵嘅都好似樓主個名咁堅咩
各自各嘅話好難就，未必真正發揮到伏兵嘅功用，分分鐘錯timing就成堆兵送頭

我覺得要利用藍絲易被洗腦呢一點

1) 勇武有勇武做, 只係對付到警察同政府, 文宣對年青人宣傳得已經好廣泛

2) 向中年同老年人示宣傳理念, 加大佢地歸屬感。我地好似差左一part 係無人去對呢個年齡層宣傳, 佢地覺得只係後生仔嘅活動, 好似被杯葛咁, 諗多左就想攻擊後生取存在感, 將佢地錯誤信息人傳人, 日益發大

3) 不可只用網絡力量, 要將理念同發生緊嘅事用口講出黎。點解佢地被洗腦傳染得咁快, 唔多唔少因為阿叔阿嬸好鐘意搭車, 飲茶時撩三唔識七嘅同齡路人閒話家常, 一講, 側邊D人聽左又當左真, 週街同人講嘢呢一點係我地後生好少做。

4) 五大訴求, 缺一不可

睇左覺得現實係殘酷，但我都想盡力救香港

真...

睇完手足你篇文我成個腦都係三國既情節

冷靜，我唔係話選舉最重要，而係選舉都要做，唔可以由得建制暗地裡拉票

用左先囉，至少係頭一兩次嚇到班狗又減低前線被捉既機會，伏兵學佢地係高樓射彈咁

再推推 推到大家睇到

希望令伏兵隊有機會面世

唔識割 各位各自努力

最初制服嗰陣就仍然可以折返救人。
佢地只會暫時半跪, 用腳壓住被制服人士, 警戒四周同時等增援上黎。
(可以睇返新聞片)
你張相已經係周圍圍哂增援, 有安全環境畀佢地綁。
佢地緊張自己安全多過緊張捉人。

第2點不了
Dq左咁多次仲信佢所謂選舉？

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

就係佢喇手足，推爆

堅推

非常感激你

有用po！！

真，心態要強

推，大推，實要推，必定要推

第二點無可能

真，其實抗爭唔係得一條主線咁簡單，而係好多野要同步做

五大訴求

笑死

高質

啱 要變陣 唔可以再喺街日曬雨淋玩地戰送頭

咁要多人到衝散增缓果班🤔🤔

推 行動戰略post
P牌

的確無，只係唔想大家忘記選戰都係一條戰線

做開義工，好多老人家日日對住四幅牆，真係好孤獨，每次上樓探訪佢地都唔願意比你走咁，因為好多單身，又有d仔女十幾廿年都唔理自己，有d就好日先見一次，所以呢個有得諗，佢地點解唔去老人院一黎係貴，但其實係怕被遺棄的感覺

都需要光復18區，一直g持

Pushh

隨便

同意
推推推推推推推推推

nvm，我只期待攬炒，到時咩都唔駛顧，係屋企訓就可以了

都真，但啲路...好難用到
我建議都係繩呀魚絲呀kick佢地腳

唔緊要，p仔一齊努力

真係係時候轉下玩法

其實係大直路速龍衝可以考慮用絆馬索戰術，kick到佢地仆曬街

但係可行性有啲低驚反而整到手足，用魚絲易斷etc

幫推一下

都真，但我都怕件事無咁快完，唔可以忘記有條選舉戰線

有得諗架，但好難實行，要有真.高人教路

機場撚或已成CONDOM

《戰略》我而家正式宣佈輿論戰開火

同巴打第二點有啲似，就係落區多啲講下抗爭周邊 e.g. 當遇上tg時要點保護自己，呢啲對街舖/住近抗爭地段會受落啲（其實周邊都係:( )
當然 落區手足要有足夠心理準備去同街坊慢慢傾 佢唔明唔好即刻屌 街坊可能都係同路人

p牌推唔郁，希望擺係度多啲人睇到

五大訴求缺一不可

你講d野就好認真，改左個名先

緊守5大訴求，重奪18區議席💪🏻

推返上去先 出面全部都係停電

上去

係呀 三國係我自己睇歷史既第一本書。
大家有勇氣，就可以學埋白衣渡江扮白衣人打狗，一來狗會驚白衣假冒，二來分化佢地。搵戰略概念睇三十六計，同孫子兵法十二火攻策。

官渡之戰扮陣地/談判，拖時間設伏軍，如果狗要30分鐘佈防，我地都有最少20分鐘設伏，愈變佢地愈唔識打，之前我有篇文叫 ：香城國戰，一個都不能小，講過，version 3黎但冇人理了，但放左係個連登戰術論大全到。

好驚又比人話誤導人，連登巴絲成日負皮我d戰爭文。心淡了，我打前線盡量配合。加油

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
黑狗還3隻眼吊你老母

一齊推

612 721 811

冷靜，我只係想大家都關注下選戰條戰線啫

一齊改進！！！

所以我地要反入區宣傳

真，我有好多次都中伏

講得啱，機場都係好重要嘅戰線

伏兵
Focus選戰同煲大黑警惡行要同步 持久戰

幫推上頂！

幫推

如果每次有幾千上萬人敢進化為勇武上線
除非佢地出實彈槍
否則唔會輸
今日手足真係踏出咗一大步
但希望被捕手足唔好俾popo再虐待

我真心只想拋磚引玉，如果唔可行唔緊要，但我想引起連登中高人出手指點，對面戰術變，我地根加唔可以一成不變
嘉年華只係舉例我諗真係做的話洗樓好啲

一齊加油

唔係嘅，大家要堅守信念

真係撤嘅時候放煙我相信有啲用嘅
不過前線心理預備嘅程度去到邊就真係唔知

就好似上次機場咁

up

其實係，但唔知當刻啲防暴狗到邊

上方谷冇聽過，係味火燒博望坡d friend?, 風向沿山燒，切路再水淹，魏軍兵敗再佔城果次？個概念係同「戰爭藝術」將敵人推去你想推去果個位，扇形壓勢相似 切路物資我地可以商議，最hea就油同波子同老鼠膠

定火燒定軍山？？，如果參考定軍山就唔work,因為香港個地形冇乜咁，尢其咁短線作戰😹😹

全民雞尾酒

努力，奮鬥，加油

其實我支持去機場，只係唔想大家忘記選戰都係一條戰線
你開機場post我都願意幫你推post，大家各自努力

唔做犯法野架我地

824三大核彈：
1. Hight court疑似偽造文書
2. 催淚彈含有大量山埃令非示威者產生中毒
3. 智慧燈柱資料直通大陸作不明用途

我叮足大家唔好亂咁做

都係，所以我都係俾一個建議，假若前線手足覺得唔可行就算
但我想激起戰術討論，連登咁多猛人，一定勁過孔明

諗唔過,幫個學生然後叫佢反攻父母係WORK GE,咁香港鬼有咁多癈老咩,幫學生既作用真係只係得幫學生ONLY,但都唔係無意義GE

可以諗下

利申：玩 War Game

所以地區文宣都要做
但我發覺都有過半長者肯收肯睇，甚至講聲加油

推呀！

入社區不如搵就選既巴絲傾

火鳳燎原有無睇，都好正

唔係高人, 不過搵到有地利環境嘅地方, 佈好防, 陷阱, 分兵, 再誘敵深入絕對係好事, 循環咁做就係好嘅遊擊

有利位置 例如, 已經有人埋伏嘅行人天橋, 啲狗一衝就丟重物

善用轉角位, 陰暗位, 引啲最勇嘅落單狗, 之後就麻包袋

但逃生路線一定要有幾個人睇水

對面多人就要即走

另外, 可以有共識點樣引開黑警主力, 造成落單, 或者分散對方士兵力, 然後同樣係再佈防, 陷阱, 誘敵深入

一定要搞
但難搞
要集到一大班人又唔可以被黑警知，係好難

係呀，咩方法都值得一試

狗好現實，根本無heart

係囉，對面隊人好叫唔叫叫速龍，好容易令人誤會㗎都係帶返好個頭盔先

求幫手推825行動post, plzzz

但起碼唔放棄呢條戰線

唔係叫「速犬」咩？

盡做喇手足，當初邊個諗到香港人肯行足兩個幾月

上方谷係好後期大概好似係講諸葛亮引左司馬同班魏軍去劫糧草 諸葛本身引左佢地成班入左個山谷入面 然後就火攻魏軍 諗住呢戰都搞得掂司馬 點知個天忽然落雨 放左司馬一條生路

真，有好多老人家都好可愛

以我所知仲有唔少兒童無野食
唔好亂咁黎

唉呀我啲記性
anyway, thx bro

問題係個制度啊
個制度啊
球證傍證都係佢既人
再係個制度入面同佢玩我地永遠都贏唔到

佢地想要人關心下，可以的話香港光復之後都要處理呢個問題，唔可以唔關顧佢地

光復香港 時代革命

冇睇過火鳳 係咪都值得一睇

其實我同意機場係好有用
但出左禁制令成堆人擋住入唔到機場
佢地報狗 我地又難走
要諗諗點拆

絆嘅時機係手足係趁自己人走哂就係兩邊暗巷拉起條線

認真post要推

唔係架，你肯開機場post，我都會推

我的意思係手足又死人又盲眼你搞乜撚野嘉年華呀

屌你老母，你真係好撚鬼

要預早埋線感覺易被發現，由其係前線既鬼

五大訴求 缺一不可

唔好喇，我好喜歡諸葛亮

有冇得高空扔雞尾酒？

唔試係唔知既，兄弟爬山嘛

緊係派比自己人先啦

有時香港人真係好有趣..

都係個句
勝利三角：
火，勇，春代

我大前題係要為被捕既兄弟姐妹討回所有既公道！

今日係咪有鬼放煙比signal

謀事在陰, 成事在陽

裝備唔精良, 無訓練, 無指揮, 如果連組織都無我地有咩優勢? 人係好多, 但行動嘅人未多到可以out run 對家

咁點樣可以有組織? 自己同最信得過嘅人出, 組小隊

無嘅就搵social media 政見明顯相同嘅人, 約下出黎發夢, 睇下夾唔夾到, 夾到嘅就叫埋佢嘅朋友

好似踢街場, 打街波一樣, 玩得多就夾到, 下次就會約埋一齊落場

咁先有機會改善組織力, 而我希望將來呢啲組織可以搞大, 大家可以諗下點解元朝咁高壓統治都可以比人推翻, 就係同最信得過嘅人逐步建立信任, 同埋每一步都要好謹慎, 要學識試探人, 同埋對住未信得過嘅人要隱藏身份, 如果組織開始多人, 新入黎嘅就要proof 自己係信得過先(例如打過狗,甚至出過火法) 先可以比佢知更多行動情報等等

個模式真係同幫會無分別, 好多幫會以前都係反抗組織黎, 呢啲地下運作, 街頭智慧, 其實真係要向佢地學習

佢71已經教人用呢招
今日都未被人拉就知幾Work
扔易燃液體加催淚彈爆到國慶煙花咁都得

追蹤手足你先
唔緊要喇俾人負評，我由始至終只想拋磚引玉，只要大家肯討論就ok

仲有開學日!

唉，諗到呢點其實就sad...

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

試左喇 過去立法會泛民加本土派係多過建制架
之後結果係點大家都見到
今次區選都會係一樣
唔好再膠化搞嘉年華喇 一淡化我地就輸

雖然係大陸文，但睇兩眼之後洗眼喇

因為我地已經好清楚想要啲乜，所以我推左好多次文宣post都係想多啲宣畀對面聽！

其實佢地而家反而好lost，你睇下建制派每次既集會都要諗過新既定位，就係因為舊定位完全站唔住腳！所以佢地反而係去到群人無首既時候。

我地應該趁機令佢地四面楚歌，唔好畀佢地背後啲暴力擴張，盡快淨佢地三觀：價值觀、道德觀、視覺觀！

等佢地知道邊個先係保護緊佢地！

唔該啲左膠唔好再阻兄弟姊妹，佢地實係已經好有底線！
得閒應該去膠化啲撐政府人士。

文宣針對既野應該唔少人講左，我再即時重溫。

記住我地既目標係要用最簡潔既宣傳，令佢地質疑本身信任既偽裝！

撐警察嚴正執法？大把野可以出。
反暴力《——
對社會貢獻？ 《——
冇社會信用制度？冇送中？一地兩檢冇事？ 《——
公司被禁聲？《—（重點強調我地係接受到唔同意見，但係共共唔會）

————
公德心？
幫襯小店？支援老弱長者？

眼瞓諗唔到

小朋友玩火唔啱架

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

作為一個成年人，我想講句說話，但預左會比大家屌。

如果大家爭取五大訴求既前題下，加多2句
「支持一國兩制，港人治港高度自治」
咁會易成功好多

善用轉角位, 陰暗位, 引啲最勇嘅落單狗, 之後就麻包袋

香港好適合做

商場係可行的係我心目中，突然一班偽和理非係商場衝出黎打狗

No need

全民救港 全民勇武

商場打 War Game…Good Idea

利申：講緊 War Game

原本話司馬懿已經等死，但場雨救左佢

差每星期機場呢步

如果場運動拖到選區會個日都未完，我地都要預備下嘅...我唔係話全心全意去入區，只係都關注下，日日打係無可能，但日日文宣就有可能

好睇呀，支持你進入八奇思考領域

有…好睇

正路

對家都已經完全唔跟遊戲規則，
其實仲有咩道德規限到我地呢

冷靜，嘉年華只係舉下例...
你可以鬧，我唔介意，但希望你唔好覺得選戰0重要性，點都要贏班建制垃圾，重奪社區資源

都係，所以...盡力喇，前線覺得可行就試下

癲

有時都要試下升級，睇下大眾咩反應，支唔支持，支持繼續做，唔得就改善

第二點姐係叫我哋血債票償咁解？

真，手足你同我諗嘅都一樣，一定要建立自己一個可信嘅群體先

仲有頭先發夢見彩虹站人地得3隻狗匿埋響控制室， d手足驚到鳩縮， 咁都放生寵物， 玩條撚咩算撚數啦.jpg

有dq 的選舉係零重要性呀，選舉有用梁天琦做緊議員幾年呀

真係唔屌你唔得

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

RispyLauLau女中豪傑
再唔係偷換概念
扔易燃液體務求令黑警自爆

冷靜，唔好強調嘉年華，我只係隨口up下，sorry手足
立法會只係直選多，但功能組別輸；區選18區都好多自動當選，盡力保住條戰線先喇，其他戰線係可以同步進行架

再唔認真d就不如唔撚好攪啦

真，反宣傳

推
見蓄龍 不退
打撚到佢仆街

推721 818

我都想搵d野講氹鳩班手足開心，但真係好難

次次都係咁， 重複咁發生， 有咩意思

我都好撚認真
除左易燃液體令黑警自爆
前線已經無曬方法應對

係！！！就係呢場！！
大陸文冇所謂，如果用大陸文概念打香港公安就ok

825 聽日葵青見

係啊 佢地成班諗住等死 但忽然間落大雨 孔明見到都灰左

得閒睇睇先

咪又係重複劇本

鳩行， 鳩叫， 行到4，5點set 陣（晒體力）， 前面又chok 樣， 狗， 畜龍歸位， 狗放彈， 跟住衝， 手足雞飛狗走， 有幾個手足犧牲， 手足再set 陣（晒體力） ，

大佬呀， 點攪呀

各位手足扔完有咩既
話RispyLauLau教既好喇

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

我既連登遺作黎 每次分析中美現代戰爭就比人負皮怒插，佢地話中國輸硬，美國炸到中國番石器時代，我一打唔係咁易贏再大堆分析，d人見到頭5隻字就喪插，唔打了，連登仔都唔聽我講，遲d可能開個blog仔打戰術文再投稿facebook算

黎緊又升year 4,唔得閒了，不過會繼續發夢，跟你地大點兵

香城國戰戰略及建設新中國篇 [ 一個都不能少 ]

睇電視直播話我聽
喺防線留小小火種，狗就唔會貿貿然向前衝
次次都會搵消防嚟搞掂

原因好簡單
指揮官喺唔清楚小小火種附近有冇易燃/易爆物品情況下，係唔敢落order叫班狗行近火種

有point

已簽

香港加油推

我本身都會咁諗，但講真，係呢個情況之下，只有大勝或者大敗，繼續一國兩制似乎真係無益

一定要

唔緊要，大家各有各做
黑警又好林奠都好都係一定要清算，我地目標係一致，只係座山唔一樣啫

都支持去機場

無效812,813?
834 係個focus 俾觀塘搶左，係咁話要打燈柱，好啦鋸完，又打飛機又核爆，有監控有傳返中共預料之內，再證明又點？依家好多野都有證明，個政府唔認錯，冷處理，你咬佢？
春袋唔打打其他，18區都行完晒，有回應過？
和理非100.200,60,170又點？眼尾都唔望你，依家問題係機場搞唔成，吸係機場無效，點解搞唔成唔係佢無效，係佢有效，但俾人帶風，騎劫搞散晒

有用post 推

心理關口好大架認真...唔係唔想打，而係怕被人搭

唔係呀..係唔好忘記選戰都係一條戰線

我明你點諗，都同意唔可以只依賴選舉，但我想帶出嘅係，假若無宣傳無人關注選戰，好多有心人肯出黎選嘅熱誠同努力都會白費
其實選戰同出去發夢同機場可以一齊做，唔駛切割

我偶像無耐就死埋

煙一定要搞. 好有用

推推

無辦法，深度文又長又難明，確實係唔多觀眾嘅，但我支持你開blog

屌你咪即係咁撚樣囉
連登仔真係好撚廢

真呀

如果到時我哋未贏，佢哋唔會開到會

走？今日九龍灣有得走？送幾多頭傷幾多人？ 狗鐵禁制令你唔驚？ 根本有人導風向嚇9你地唔好入機場

＋1

你個夢好癲

我絕不支持燒哂班狗嘅毛但想睇

你意思係阻到佢地開唔到會？

其實機場值得再去

反問番你，示威者可唔可以令立法會無法開會？

第二點好重要！！
抗爭係要講持續性，長此下去唔係辦法。
最絕係你走入佢個遊戲框架到跟佢遊戲規則玩，建制派見到自己票數不穩或節節敗退，部份就會向政府施壓。我地成日得把口講話要佢地「血債票償」（雖然血債其實無幾多票都償唔番）但到時區議又係佢地贏哂既話，就無阻嚇作用。

血債票償= 人血饅頭

幫手煲文宣做宣傳，只求唔好再俾和你塞班admin 做，根本就係散水團， 講個活動到11點 嘜都未試10點就叫人散水！ 仲要揀埋d 奇撚怪怪時間，一言堂，一反就block 同踢

呢招聽日掂左既
唔撚該大家幫我屌柒
連登遊戲台打LOL班死毒撚
日撚日笑鳩女子電競就係雞
屌你老母

我相信有呢個能力

支持你呀巴打 推

你唔同意我諗法唔緊要，多謝你話我知
但我想講有中槍義士係我識嘅，我絕對唔係想利用佢地或者點，打從心底我係想大家都關注一下選戰

咁你可以收回第二點咪？

打從心或想食人算饅頭

手足你有心做都可以開gp，我上次做資料庫都係從0開始，之後有高人加入

但場選舉會照進行，無理由由得佢

制高係好重要
打仗好多時候都係搵制高點先
問題係
譬如係天橋咁計
如果d狗係天橋口開始推進
天橋上面嘅兄弟就會全軍覆沒.....
要再討論下

nvm，你咁諗我改變唔到，但我明白你嘅意思

真，打二戰之所以戰機重要就係制空成功的話，地面海上個啲根本無力還擊

五丈原點續命燈真係睇到都覺得陰公

係，由佢，制度不公下我哋唔需要承認佢

運動成功，可以參照日本，要求選民寫參選人全名，變相dq矖所有文盲同智力退化的人

運動持續，不撤不散，遍地開花，十八區區議會全部都會有示威。示威者衝過立法會，警署，中聯辦，機場。建制主導的區議會唔會開到會

支持

如果點到你話幾好呢

有用幫推

正

魏延

好

手足你咁講好有道理
但現實啲睇，要動員到唔少人肯個個會都去反先可以令會議失效

不要再說了，疑似莽夫

此人後腦有反骨

參考立法會一役，衝一次隨時幾個月開唔到會

係咪依家呢刻俾人爆曬三座水晶
差唔多主堡未撚識死
淆呢樣嗰樣就不如縮返屋企搵你媽咪
我都豁出去
班人渣黑警做到咁撚賤
我地重講仁義道德和理非

呢個又真係可以好有效

差呢一步

【危】【召喚術】危險物質 範圍機動性下降

呢個唔知有冇得諗

諗得過

呢個post絕對唔可以俾班暴徒睇到

後面兩種，更要努力

Push.

strong post lm

要考慮衝嘅黑驚多定少，少就有機會成功，但唔好忘記黑驚有槍

高汁p牌

一
建高障礙物，唔知係咪真係有用，黑驚full gear，有槍遠攻，通訊好好多。
始終前線炒雜成軍，戰術要考慮到大家無練過，實際發揮難以預料。

二
選舉方面，要集中追擊西環奴，多年來都做唔好社區事務，例如鼠患、水貨客、旅遊巴亂泊，關於呢次運動嘅事項要小心，免被DQ

三
散水消息有真有假，哨兵唔一定趕得及，811太古係好大教訓。可以的話現場有人睇直播會有幫助

1